今晚我曼屠阿狗

今晚1 點半
上演皇者曼聯血洗酋長球長

諗起都興奮

收皮啦暴聯

阿狗正傻閪
曼聯失分就一定冇可能
問題係贏幾多球

今晚個post 必紅